莫狗會唔會開記招講點解會走？

無啦啦唔續牌走去日本？
1500事件？
抄飯？

g

比你屌走